\label{sec:RequirementsFulfillment}

In diesem Abschnitt soll die Erfüllung der in \autoref{sec:Anforderungen}
festgelegten Anforderungen überprüft und eine allgemeine Betrachtung der 
Realisierungsergebnisse durchgeführt werden. Zu diesem Zweck werden die 
Anforderungen in drei Kategorien eingeteilt:

\begin{itemize}
	\setlength\itemsep{\Itemizespace}
	\item Erfüllt, im Folgenden durch \QuoteM{\cmark} symbolisiert.
	\item Mit Problemen erfüllt, im Folgenden durch \QuoteM{\textasciitilde} 
	symbolisiert.
	\item Nicht erfüllt, im Folgenden durch \QuoteM{\xmark} symbolisiert.
\end{itemize}

\autoref{tab:RequirementsFulfillment} stellt den Großteil der Anforderungen aus
\autoref{sec:Anforderungen}, ihren Erfüllungsgrad und eine genauere 
Beschreibung dar. Die in dieser Tabelle fehlenden Anforderungen wurden erfüllt 
und bedürfen keiner weiteren Beschreibung.

\begin{longtable}{|m{1.8cm}|m{12cm}|}
	\hline 
	Nummer & Beschreibung \\ 
	\hline
	\EmptyRow
	\hline \endhead \Grayrow
		\ref{text:Sentiment} \textasciitilde & Solange das \ac{DAN}-System als 
		Einheit trainiert wird, werden i.d.R. nur eine und nicht drei Klassen 
		gewählt. \\ 
	\hline
		\ref{text:Train} \textasciitilde & Das System lernt zwar von dem 
		gegebenen Korpus, jedoch erreicht der Klassifikator nicht die 
		erhofften Ergebnisse. \\
	\hline \Grayrow
		\ref{text:NumberEpochs} \cmark & Über den 
		\texttt{number\_epochs}-Parameter lässt sich die Anzahl der Epochen 
		vorgeben.\\
	\hline
		\makecell{
			\ref{text:Save} \cmark \\
			\ref{text:MaxSavepointsKept} \cmark \\
			\ref{text:Retrain} \cmark
		} & Dank der umfangreichen TensorFlow-\ac{API} können diese 
		Anforderungen leicht implementiert werden. \\
	\hline \Grayrow
		\ref{text:InputEncoder} \cmark & Die Eingaben können zum einen auf 
		Zeichenebene (siehe \autoref{subsec:Zeichenebene}) und zum anderen auf 
		Wortebene (siehe \autoref{subsec:Wortebene}) kodiert werden. \\
	\hline
		\ref{text:AnalSingle} \cmark & Durch Implementierung von zwei 
		unterschiedlichen Trainingsroutinen erfüllt. \\
	\hline
	\EmptyRow
	\hline \Grayrow
		\ref{text:Kommentar} \cmark & Über die \texttt{comment}-Parameter und 
		die \texttt{args.txt}-Datei gelöst. \\
	\hline 
		\ref{text:BatchSize} \cmark & Über den \texttt{batch\_size}-Parameter 
		lässt sich die Stapelgröße vorgeben und dadurch die Hardwareauslastung, 
		insbesondere die des \acp{RAM}, anpassen. \\
	\hline \Grayrow
		\makecell{
			\ref{text:HelpText} \cmark \\
			\ref{text:Default} \cmark 
		} & Die genutzte Python-\ac{API} \texttt{argparse} bietet hierfür 
		Funktionen, die genutzt werden. \\
	\hline
	\EmptyRow
	\hline
		\makecell{
			\ref{text:MetadataTrain} \cmark \\
			\ref{text:MetadataTest} \cmark \\
			\ref{text:SaveFolder} \cmark
		} & Auch für diese Aufgaben bietet TensorFlow eigene Funktionen an. 
		Indem für jeden Lauf ein neuer Ordner angelegt wird, lassen sich 
		mehrere Läufe abspeichern. \\
	\hline \Grayrow
		\makecell{
			\ref{text:MetaCompare} \cmark \\
			\ref{text:MetaCSV} \cmark \\
			\ref{text:Tensorboard} \cmark 
		} & Zur Verarbeitung, Visualisierung und zum Vergleich der Metadaten 
		wird TensorBoard im Verbindung mit einigen TensorFlow-Funktionen 
		genutzt. \\
	\hline
		\ref{text:SystemparameterAbspeichern} \cmark & Alle wichtigen 
		Systemparameter werden in der Datei \texttt{args.txt} im Ordner des 
		jeweiligen Laufes zusammengefasst. \\
	\hline \Grayrow
		\ref{text:Print} \cmark & Dank der \texttt{datetime}-\ac{API} können 
		die Zeiten gemessen und ihre Differenzen berechnet werden.\\
	\hline
	\EmptyRow
	\hline
		\ref{text:CUDA} \cmark & Dank dem Einsatz von TensorFlow wird die 
		CUDA-\ac{API} angesprochen, ist diese nicht vorhanden, wird auf 
		der \ac{CPU} trainiert. \\
	\hline \Grayrow
		\ref{text:Bash} \cmark & Sämtliche relevanten Parameter lassen sich 
		über Kommandozeilenargumente einstellen, dadurch lässt sich das 
		Programm über die Kommandozeile bedienen. \\
	\hline
		\ref{text:User} \cmark & Da jeder Parameter mit einem Hilfstext 
		beschrieben ist und gängige Bezeichnungen genutzt werden, sollte das 
		System auch für ungeübte Bediener nutzbar sein. \\
	\hline \Grayrow
		\ref{text:Hardware} \cmark & Sämtliche Trainings- und Test-Läufe werden 
		auf einem gängigen Desktop-\ac{PC} ausgeführt, somit ist diese 
		Anforderung erfüllt. \\
	\hline
		\makecell{
			\ref{text:ServerHardware} \cmark \\
			\ref{text:Software} \cmark \\
		} & Auch wenn im Rahmen dieser Arbeit keine (\ac{KI}-)Server-Hardware 
		bereitsteht, so kapselt TensorFlow alle Hardware-nahen Funktionen, 
		sodass die Anwendung sich auf unterschiedlicher Hardware und 
		unterschiedlichen Betriebssystemen ausführen lassen sollte. \\
	\hline \Grayrow
		\ref{text:Libs} \cmark & Als Bibliothek wird TensorFlow genutzt.\\
	\hline
		\ref{text:accuracy} \xmark & Wie in 
		\autoref{sec:ClassificationAccuracy} und \autoref{sec:Compare} 
		dargestellt, wird die Klassifikationsqualität von vergleichbaren 
		aktuellen Verfahren nicht erreicht. \\
	\hline
	\CaptionLongtable{Erfüllung der Anforderungen aus 
	\autoref{sec:Anforderungen}}
	\label{tab:RequirementsFulfillment}
\end{longtable}

Obwohl die meisten Anforderungen erfüllt werden, ist diese Analysesoftware 
nicht marktreif, da die Klassifikationsqualität nicht mit der konkurrierender 
Verfahren mithalten kann. Jedoch kann aufbauend auf dieser Anwendung durch 
Austausch des Analysators und Diskriminators versucht werden, eine Lösung zu 
entwickeln, die höherwertige Klassifikationen erzeugt.
